
                      LA PELICULA MAS SORPRENDENTE DE LOS ULTIMOS AÑOS!
Rara, diferente, juega con el género al que pertenece (Ves el trailer y no sabes si vas a ver un thriller, terror, intriga), todo parece un sin sentido hasta que te das cuenta de que envuelve a la trama principal. (Esto te puede pasar al principio, cuando llevas una hora  de pelicula, al final, o incluso después de haberla visto y buscar de que va. Todo dependerá de tu cultura general o de lo atento que estés) Una vez que lo descubres (ya sea durante a posteriori, o cuando la ves por segunda vez) solo queda disfrutar. Es una pelicula que para que te guste y la disfrutes necesitas ser un cinéfilo,no alguien que no busca entretenimiento fácil y mascado.( de aqui tanta ceítica del público común). Conociendo la filmografía del director, ya puedes saber un poco lo que te esperas o lo que vienes a ver.
SERA, SI NO LO ES YA, UNA PELÍCULA DE CULTO.
        
            